中五有10萬可以做咩

中學呢幾年諸諸埋埋有10萬，就上中六自問上大學能力又好似未夠班.應該如何投資自己，好好地利用？

比我幫你儲 每年比返300你
咁抵得諗 我都算唔話得

賭錢 滾上100萬唔難

All in blue chips

all in曼聯對家

買哂700
十年後唔使多謝我
請我食個m記就得

若要生活好...

做善事

梗係找倫敦金滾上幾百萬

買張沖繩機票 租車輕落北海道

中途屌架妹

返學

做廿次黨主席

去日本叫日本雞

投資自己啦